★聖經中 阿當 夏娃 係咪南亞人？

想知

夏娃玩蛇，鐘意食水果，係咪印度人？

阿當勁懶，肯定係南亞人

唔係 教堂入面d畫佢地係白皮膚

可能油黑色貴，要買漆油

好似話伊甸園只有夏天

有大蛇，應該係東南亞一帶

he

伊甸園：

冇落雨、溫度高、多植物、有大蛇.....

一定唔係中國人 因為佢地會煮埋條蛇食

yes 上帝會被支那人洗劫一空

食完，跟住火燒伊甸園

無咖哩wor

係香港人嚟
伊甸園做看更

游b

伊甸園日日扑野

我剩係知三大亞伯拉罕宗教嘅聖地都係耶路撒冷，耶穌係猶太人，唔係金髮碧眼嘅鬼佬

照咁睇，亞當夏娃應該都唔係白人

決定搵錢起游b園
比場所大家扑野

游b園 日常生活：

食偉哥，扑野.....Loop

有冇慧中? 游B，不了

LM，做咩突然研究聖經

返去問你個主啦

佢答你

油b 成日講扑野，係咪印度人？